她自娛自樂，把瀏覽器上所有提到“雲”的地方都改成了“屁股”。本週我們瞭解到莎拉·利比得到了一份新的工作——2021年8月18日的斯科特·劉易斯——聖地亞哥之聲
在第二季中，某位裁判的一場自我意識的客串表演可能會在普通觀眾的腦海中閃現，但會讓英國足球迷們感到好笑泰德·拉索（Ted Lasso）以魅力和同情心為基礎，贏得了美國的支持。它也贏得了足球界的支持|托馬斯·弗洛伊德| 2021年7月22日|華盛頓郵報
相反，赫爾伯特看到一個皺巴巴的沃爾格林塑料袋留在外面，供非接觸式接送時感到好笑。這些科學家花了幾十年的時間推動NASA返回金星。現在他們正處於火熱狀態|科琳娜·伊奧齊奧| 2021年6月29日|科普
亞當斯一再指出他在遵守辯論規則，並指責楊致遠在疫情最嚴重的時候離開了這座城市。預告片：《社會主義者、驕傲的男孩和反面具者：內華達州的政治建制努力跟上》|大衛·威格爾| 2021年6月3日|華盛頓郵報|
禮儀小姐很高興收到一份帶有電腦鏈接的紙質邀請函。禮儀小姐：孫子畢業但沒有得到禮物|朱迪思·馬丁、尼古拉斯·馬丁、雅各比娜·馬丁| 2021年5月21日|華盛頓郵報
“藝術的目的，”貝梅爾曼曾經說過，“是為了安慰和娛樂自己，我希望也是為了安慰和娛樂他人。馬德琳的《紐約時刻：路德維希·貝梅爾曼的女主角回家》|艾琳·坎寧安| 2014年7月8日|每日野獸》
錢包可以給人留下深刻印象、恐嚇、迷惑、斥責或娛樂。瑪格麗特·撒切爾（Margaret Thatcher）手提包的語言| Robin Givhan | 2013年4月8日| DAILY BEAST
大使館在出訪前製作了一段短片，本著我們時代的精神，這段短片既能傳達信息，又能娛樂。奧巴馬和內塔尼亞胡飾演Bobblehads | Emily L.Hauser | 2013年3月20日| DAILY BEAST
然後，他的主人會用骨頭砸他，以此自娛自樂。波斯火與盧比孔（全集）|大衛·弗魯姆| 2012年9月23日|每日野獸
美麗不能逗樂你，但腦力勞動——閱讀、寫作、思考——可以。13經典海倫·格莉·布朗語錄|傑西·埃裡森| 2012年8月13日|每日野獸
據我所知，這並沒有使我感到好笑，也沒有使特里桑先生對它產生太大的興趣。聖馬丁的夏天|拉斐爾·薩巴蒂尼
你認為如果一個男人很迷人，那他就完了，他所擅長的就是在茶會上逗幾位老太太開心
當他心情愉快時，他常自娛自樂地說：“這是第一次把菸斗變成鞋子。”
她看到的是一個大世界，大得足以讓一個小女孩開心一段時間。城鎮和鄉村的兒童生活|法國阿納託利
你，一個喜歡在各種深處自娛自樂的人，難道你不去埃德加·坡的深處旅行嗎？查爾斯·波德萊爾，他的一生|索菲勒·戈蒂埃